做過衛生督察可以考咩工？

如題

洗街

點解唔做

警務督察 / 警員
都係鋤弱扶強嘅閪工

清潔工人

賣衞生巾

助理小販管理主任

去掃街

但點解唔做？

consultant

物業管理

管工

剛剛報考了。雖然都未必考到，但怕呢份工會成為cv毒藥

政府三大伏工之一

Ching做過？/識人做過？

成世都唔升 拎住pt 29仲想點？。
除左jre officer/prof grade/discipline officers
邊一份政府工 保你4年升pt 25? 8年pt29?
食得咸魚抵得渴 辛苦咪唔好做。要做就唔好叫春啦 你唔入大把人入

剛剛放工見到兩個妹妹仔着哂制服行過

份工點伏

好似有人做到自殺

咁份工應該好西

想知另外兩份係咩

房屋事務主任
社會保障助理
最伏係柳記啊！

房屋個人工同紀律部隊比差皮幾2皮。但係又西勁多

做HI做到好灰 想辭職了
大家加油

起薪有28k..

唔好走啊！上司

鋤你老尾咩 想同大陸接軌 間間餐廳都係屎咁污糟？

碧瑤

邊區

同問
想擦下老細鞋

勿相認

Foreman?

係
想擦下鞋，希望可以快啲升職

笑左 而家d餐廳好乾淨？

會唔會諗多左?
HI賤過地底泥點會幫到科文升職

咁科文咪係地底下面

其實科文好唔好做？

聽講 衞生督察 西過 科文 10倍/5倍。

hi 起薪28k, 仲想點

衞生幫 降級做 科文?

問定先姐

岩岩科文請完人喇，等下次招聘喇!
利申:準備入職科文

HI 點都好過做工程狗掛？

HI點都好做過物業管理

捱幾年升咗職再搵其他officer lor

點解唔做A仔？

想做ho

3月班

再考衛生督察